\section{Conclusion}

Ce projet nous a permis de bien comprendre les principes liés à 
la calibration de caméras, la triangulation de points, le calcul des droites
épipolaires et l'application de textures via calculs d'homographies.


\subsection{La valeur ajoutée}

L'utilisation de Blender nous a permis de mieux maîtriser les paramètres intrinsèques et extrinsèques de la caméra et donc d'avoir une approche plus fine des expérimentations, avec notamment la mise en exergue d'imperfection de la ToolBox utilisée. Ceci au prix de quelques soucis car les formats utilisés (".png") ont impliqués quelques modifications dans le code source de la toolbox.

\subsection{Aller plus loin}

Une des parties qu'il reste à faire pour automatiser le processus est la reconnaissance des faces et des points, cependant ce sont des procédés qui tiennent plus du traitement de l'image et n'a pas vraiment lieu d'être dans ce projet.